\documentclass[main.tex]{subfiles}

\chapter{Catálogo de requisitos del sistema a desarrollar}
Esta sección contiene la descripción de la solución que se propone al cliente para satisfacer sus necesidades de negocio. Esta solución se define mediante los requisitos del sistema a desarrollar.

\section{Requisitos generales del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, requisitos hijos, importancia, prioridad, estado

\section{Casos de uso del sistema}
En esta sección se describen con detalle los casos de uso del sistema.

\subsection{Diagramas de casos de uso del sistema}
Imágenes con los casos de uso.

\subsection{Especificación de actores del sistema}
Tabla: id, nombre, versión y descripción

\subsection{Especificación de casos de uso del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, precondición, descripción, postcondición, importancia, prioridad y estado.

\section{Requisitos funcionales del sistema}
A partir de los casos de uso, aquí puedes encontrar los requisitos que cumplirá el software a desarrollar y que serán objetivo final de la aplicación.

\subsection{Requisitos de información del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, datos, importancia, prioridad y estado.

\subsection{Requisitos de reglas de negocio del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, importancia, prioridad y estado.

\subsection{Requisitos de conducta del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, interfaz de servicio, importancia, prioridad y estado.

\section{Requisitos no funcionales del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, importancia, prioridad y estado.

\subsection{Requisitos de fiabilidad}

\subsection{Requisitos de usabilidad}

\subsection{Requisitos de eficiencia}

\subsection{Requisitos de mantenibilidad}

\subsection{Requisitos de portabilidad}

\subsection{Requisitos de seguridad}

\subsection{Otros requisitos no funcionales}

\section{Restricciones técnicas del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, importancia, prioridad y estado.

\section{Requisitos de integración del sistema}
Tabla: id, nombre, versión, descripción, importancia, prioridad y estado.

\section{Información sobre trazabilidad}
Esta sección obligatoria debe contener el conjunto de matrices de trazabilidad que se considere oportuno para identificar las relaciones entre los requisitos identificados. Al menos deberá incluir la siguiente matriz:\par
    • Matriz de trazabilidad de Requisitos Generales frente a Objetivos de Negocio.\par
    • Matriz de trazabilidad de Casos de Uso frente a Requisitos Generales.\par
    • Matriz de trazabilidad de Requisitos de Información frente a Requisitos Generales.\par
    • Matriz de trazabilidad de Reglas de Negocio frente a Requisitos de trazabilidad\par